求4g 無限plan

有無人有好介紹

1

2

3

4

5

6

7

8

差啲10連啦

幾錢？

Csl 6gb+150 新界收得ok既

$108 限速Plan, 都係4G

邊到可以join

幾gb限速

同求

上csl門市咪有

csl績約 370, 446-79 再送400$現金卷

今日去問左6gb錢加$150無限不限速